【獻計】國際戰線 - 高級黑、低級紅

對方一直抹黑、搬弄事非，我地經常處於被動狀態。或者係時候反擊，網上宣揚高級黑、低級紅。（立場定義: ）
大家記唔記得呢張圖？任何人睇到都會覺得呢班人噁心。

或者大家可能考慮申請多個ac，趁住火箭呢單野，迫NBA道歉、迫佢地奶共。
同時亦可以去其他支持香港人既Twitter 踩場，話佢地冇左中國唔得、中國點威點勁、socialism, totalitarianism點好點好。
總之就係要世界認同中國模式、要佢地接受社會主義既改造!

光復香港，時代革命。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

1/10

再講多次 文宣係要主動出擊

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10